屌, 連㗎仔亞馬遜都呃9人

amazon 發送

係咪寄錯貨咋

起碼都叫大左, 強國個D 可能比隻公仔放入去都唔得

直徑double左

比巨人族用嫁囉

RSSMILE 賣，Amazon只負責送貨

好撚抵唔洗$100

而家日本好撚多中國人落地生根

咁大個賣千幾円 抵啦

咁大隻千五羊咁平

條友好正

可能都係大陸賣家 英國amazon 已經係

amazon買野只會買amazon自己貨，絕對唔會買第三者賣o既貨

直徑120CM喎，唔啱咩？
嗰幅示意圖咋嘛

呢set野仲有兩個細
1500YEN超抵

呢個真, 因為好多都係淘寶野

直徑120CM係內圍定外圍先

呢隻大野成本分分鐘貴過圖果隻

有賺啦咁大隻

跟本2樣野嚟
一個水泡
一個浮床

男人老狗買嚟游水？

無錯，完全合符商品說明

係囉，我都覺，lea 個先係重點

似寄錯貨

發錯貨姐 唔算呃人掛

大果隻仲正啦

寫明直徑120cm仲要親子set
點都唔係圖個個啦

一早移民中國

係一張乳床 + 兩個水泡啊

變大左好過變細左呀

哩排興個啲濕尻泳圈型杯座

大左有咩問題 細左就話姐

親子Set等如兩隻大兩隻細

做乜尻

一諗到條友吹氣個陣愈吹愈大就覺得好好笑

好撚不安，諗起deep web unicorn

嗰幅cos圖黎架咋嘛

靚入 睇黎中國今次又贏

之前淘寶有張就係買mic之後送左個勁細既 日本仔就掉轉

係淘寶買過一模一樣$150

大個隻內圍直徑120 加2個細既水泡喎

而家去Amazon 買野要睇清楚賣家係乜野人，呢個似係支那人係日本登記既商號黎。

冇窿嘅?!

我都想要

慘在人地間屋超大，擺咁大件貨係度次無問題
如果係香港真係連呢幅相都無得影比人睇

行行下街見到實物

利申 係英國

直徑都寫120cm啦
即12m喔

計錯添

數學天才

笑死

12m

12米 可以搞船p了

要考番個船長牌先得！

人地寫明120cm直徑wor

12m成架巴士咁長

其實無乜所謂amazon 自己嘅貨
amazon 發送都不過係商戶買埋amazon 個存倉物流咁解

只係好多時啲舖仔或者山寨廠唔想俾amazon 食多浸就自己發送
結果揀amazon 發送中伏機會會低啲

好多係amazon自己賣架 上至玩具cd 下至酒杯電線都有

背地裡其實都係好似百佳咁上架㗎咋

好多amazon 貨都係大陸垃圾

哦

神算

我入嚟就係睇依句

真係多到飛起，韓國幫都冇中國幫咁多人，
福岡一堆東北佬，東京大坂京都明古屋更多，食過幾次壽司鋪都係中國人開
黑幫，飲食業，運輸業，零售，連飛田都有！網上拍賣世界0幾年已經一堆中國人賣緊野

正喎

當支那人在支那時：打倒小日本 抵制日本貨

當支那人移民日本時： 放下仇恨吧 畢竟歷史過了很久 而且日本人很有禮(or其他優點）其實日本很好的 以前打仗都唔關我事 等等等等